呢個人究竟係邊個？

他說他已經忘記了他所愛的人、
然後就一直寂寞著、
孤獨著、
為了避免更多的傷害、
他拒絕了很多不必要的來往、
為了麻醉自己、他醉生夢死、
時而狂野、時而默然無聲、時而藏起自己、
寂寞慣了、伴隨的是只歲月無聲、
生命的衰老、無盡的疲倦乏力、
再笑下去已經顯得牽強了、
他還能騙過自己嗎？
天氣冷了、他不禁還是想起了遠方的故人、
想著自己已經像是城市裡的一個失蹤人口、
不再有自己的故事、
他常常呢喃著的是他已經死去的愛情、
他最害怕的是連這些感覺也忘記了、
到了這天、他還能哭出有溫度的眼淚麼？
我奉勸各位、放開心中懷抱

逗號都唔識用

及早戒煙、吸煙只為了憂傷

我會盡力嫁啦
你俾啲時間我復原

可以既～
嗯

樓主！請你加油！世界好美好！